原來今日係國際母語日

搭火車嗰陣咁啱睇到先知原來有個咁嘅日子 然後車箱周圍都係腥港人 句句都係普通話 真係好諷刺

20年後 仲會係支那滅絕周年紀念